\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Marktfrauen, Kinder und Troubadoure} 
\index[in]{Marktfrauen, Kinder und Troubadoure}
\index[in]{Scharlatane, ein will ich euch sagen}

\begin{tabbing}
\ \\
1. Sch\=arlat\=ane, ein w\=ill \=ich euch s\=agen:\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
1. Scharlatane, ein will ich euch sagen:\\

Eure T\=at ist b\=ald v\=ollbr\=acht.\kill
\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
Eure Tat ist bald vollbracht.\\

Schlagt ihr die M\=enschheit in \=uns\=eren T\=agen\kill
\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
Schlagt ihr die Menschheit in unseren Tagen\\

allzu \=oft mit der Bl\=indh\=eit der N\=acht.\kill
\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
allzu oft mit der Blindheit der Nacht.\\\ \\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ /: Doch nicht mehr l\=ange w\=ährt dieser Sch\=ein!\kill
\>\bf D\>\bf F\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ /: Doch nicht mehr lange währt dieser Schein!\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ M\=arktfrauen, K\=inder uns Tr\=oub\=ad\=oure\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Marktfrauen, Kinder uns Troubadoure\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ tanzen in \=unsere Z\=eit h\=in\=ein! :/\kill
\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ tanzen in unsere Zeit hinein! :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. S\=ie warn nicht l\=ange im N\=eb\=el verb\=orgen,\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
2. Sie warn nicht lange im Nebel verborgen,\\

sie hat nicht l\=ange die Bl\=indh\=eit gequ\=ält.\kill
\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
sie hat nicht lange die Blindheit gequält.\\

Sie haben E\=infall um E\=inf\=all geb\=oren,\kill
\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
Sie haben Einfall um Einfall geboren,\\

haben Gef\=ahr und Fr\=eih\=eit gew\=ählt.\kill
\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
haben Gefahr und Freiheit gewählt.\\\ \\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ /: Sie sind nicht f\=eige, \=ängstlich und kl\=ein.\kill
\>\bf D\>\bf F\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ /: Sie sind nicht feige, ängstlich und klein.\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ M\=arktfrauen, K\=inder uns Tr\=oub\=ad\=oure\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Marktfrauen, Kinder uns Troubadoure\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ tanzen in \=unsere Z\=eit h\=in\=ein! :/\kill
\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ tanzen in unsere Zeit hinein! :/\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
3. Tr\=otzen der M\=acht, die mit \=Angst M\=enschen pr\=esste,\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
3. Trotzen der Macht, die mit Angst Menschen presste,\\

die allen M\=ut zu fr\=ag\=en verb\=annt.\kill
\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
die allen Mut zu fragen verbannt.\\

Feiern inm\=itten der K\=erk\=er die F\=este,\kill
\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
Feiern inmitten der Kerker die Feste,\\

bauen ihr Z\=elt auf verb\=ot\=enes L\=and.\kill
\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
bauen ihr Zelt auf verbotenes Land.\\\ \\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ /: Blumen erbl\=ühen im gr\=auen Gest\=ein:\kill
\>\bf D\>\bf F\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ /: Blumen erblühen im grauen Gestein:\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ M\=arktfrauen, K\=inder uns Tr\=oub\=ad\=oure\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Marktfrauen, Kinder uns Troubadoure\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ bunter T\=anz in die W\=elt h\=in\=ein! :/\kill
\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ bunter Tanz in die Welt hinein! :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Andreas Barth (rumpel),  BdP\\
FA: 176 LB: 270 TS: 444 PI:\checkmark
\end{angaben}
